今日既手足 你地好撚識玩！

真係做到be water

兵無常勢
水無常形